女朋友話對我只係好感

同女朋友拍左一個月拖，開頭接受我係欣賞我表白個種勇氣。 但係成日問佢有無鐘意我 佢都只係話對我有好感。 衣段感情應唔應該跑繼續。 [black][/black]

走啦，唔想搞大件事

當你atm

你屌夠就自己走啦

佢第一次有人媾？？

表白就有勇氣，即係個個同佢表白佢都得喎

佢未比我屌住，佢份人好保守

佢見你幾勇
比個chance你

點知你都無charm (錢樣才之類)
引起唔佢興趣

我係佢第二次，衣樣野我都有問過，我地係傾左2 個月計先一齊，佢話其間都對我有好感 覺得我講野攪笑 對佢好，所以先接受。

利申，中樣 唔高

幾耐見一次
msg覆得密唔密 甜唔甜

如果只係好似好要緊的朋友咁
長痛不如短痛

我都佢係讀同一間u 不過佢都幾有錢。

利申 公屋仔

Msg覆得好密 差唔多秒覆
2日見一次
見到都會有攬個d
但係衣個月 出得好少街
同常都係去佢屋企 睇戲

算吧啦 唔好對佢有期望

當年年少無知試過
最後當然無好結果

最緊要都係你feel唔feel到佢重視你
對你有愛

但我真係覺得佢好好，唔想咁快玩完

比得你上屋企
其實都已經有好大機

你睇戲嗰時抽吓水囉
錫吓頸
吻吓額
幫佢按摩吓
按吓大腿

通到佢下面就可以打開佢個心

佢好care我 但係本身佢話未去到鐘意個種感覺
所以我地無熱戀期
我諗緊好唔好用驚喜黎打動佢

通下下面

傲驕

唔好咁快屌佢住
因為佢好保守 我驚破壞左同佢之間既關係

由依家開始唔好再理佢 孤注一擲
不過打定輸數重新上路

唔好咁諗
屌完先提升到個關係架

我唔捨得 佢本身都唔係太主動

問題係 佢唔會比我屌